後生仔做保安有咩問題呢@@

其實後生做保安有咩問題？ 第一份工想草$就被人話同退休人士淨飯食@@ 個個中年人都話好pk 黑人問號

讀唔成書要做保安

抵撚死啦

做咩咁講自己呀

保安師

係啊我做保安

你對保安仲有咩見解？

冇 問題唔使理

無

行行出狀元啊屌

⋯有乜問題？

樓主可以唔洗理班on9，人哋點睇你wfc

你去做執垃圾狀元囉

我諗最主要係人工夠唔夠多同埋有冇晉升階梯。我對保安呢行認識唔多，唔加評論。不過社會的確對保安的印象較負面

廢撚思維